「支持本地」Happy Kongner講解「路西法效應 The Lucifer Effect」

Push

老實講，係冇解決方法
因為清醒嘅人永遠係少數。

高質, 幫手推一推
希望多d 人睇到

漸入極端思想嘅抗爭者同樣適用